以前成日話要港鐵不合作，被罷工，依家港鐵停又話比人利用做劇本，惹民怨

點啊，諗掂未架？

推

可能夜晚會完全推唔起

要佢罷又唔停
唔想佢停又停